問：藍絲父母有幾大殺傷力？我答：萬箭穿心

我老豆係紀律部隊退休人士，但唔係差佬，好藍，藍到發黑。
佢每日係屋企無所事事，我兩年前就用兼職錢買左部小米俾佢，等佢用YouTube 聽下粵劇，但佢睇睇下個d中國假新聞出曬黎，洗左佢腦。我之前試過換左佢YouTube account做我的，等佢同我一樣睇卡通片聽歌，佢大大聲罵我，之後唔知邊到找搵片出黎，我依家YouTube page都被污染左！
我記得以前佢睇蘋果報，依家睇大公報，唔知幾時開始變成咁！
我每次行完返屋企，佢句句插心，我好痛苦。
佢問我點解未俾警察拉？點解咁好彩？如果我俾人拉左，唔好搵佢，佢唔會理我，理得我死。俾人拉左唔好講住呢到，唔好連累到佢。如果我俾人拉左，佢會登報同我脫離父女關係。
我成日覺得佢刀子嘴 豆腐心，但呢d真係好傷人，我撐得好辛苦。
我知同個個俾人暴打完趕出家門的女仔相比，我只係小兒科。
好想搬，但作為一個欠政府錢，讀乞食科，今年grad的廢青，我冇得揀！

冇得揀咪唔好出聲唔好比家用食窮屋企囉

加油

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

加油

到佢有病果陣你會發覺關係唔好係好事
唔洗幫佢執屎執尿

忍辱負重
到贏左就可以證明佢錯

勝利球迷轉呔好快

絲打忍住先, 呢一兩年屋企唔講政治, 出街先勇武
儲一兩年錢, 升職加人工先翻枱

晚晚唔熄燈
同fd 借多幾個尿袋
日日幫佢地差幾次電
趁佢訓左不斷放水
日日用屋企電話打幾百個長途電話
月尾佢見到水電費單就識驚架啦

當時鐘酒店住就算啦

挨幾年有能力之後再好好"報答"佢

無得揀就忍住先 練習下當佢地9up
加油

我6.9開始join，已經持續左兩個幾月。佢都唔當我係女了，佢可能以後都當自己得一個仔。我做唔到報復佢的行為，我成日同自己講，我知佢個人把口毒，藍絲的特徵佢中曬！
但係，點解可以因為政治連個女都唔要？我恨唔到佢，我只係覺得好傷心。

周圍貼 貼到成個TKO都係

忍佢一年！

我和理非遊行都比屋企人政治輔導

忍多佢幾年，等佢自生自滅

絲打 我個情況同你差唔多
不過我選擇係屋企扮藍絲 講d比佢地更藍既說話
例如支持解放軍落黎結束一國兩制etc
跟住就到佢地話叫我唔好咁偏激

我都係
直情818話唔想我去

反正佢唔當你係佢親生女
當無左個老豆，依家當有個免費地方住
第時有能力搬出去就脫離關係

共勉之

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

呢到大把人支持你，我出一次集會，感受到大眾團結，就有力量再支持我對抗黑暗

你問佢“你老左國家會唔會帶你去飲茶，行公園? 如果你想你嘅老年唔太悲慘你最好講嘢唔好咁難聽。”

應該問多啲切身嘅問題，同佢有關嘅，尤其係老左之後嘅時候嘅問題。例如，錢，孫，家庭。

藍絲其實好務實同簡單，佢哋唔係有咩咩理想，其實佢哋係服從權力(來自2000年的儒家文化)，佢地宜家唔so你同所有嘅示威者係因為你地冇權力，冇背景，冇勢力，冇經濟實力。因此佢哋服從的是現在當權的人和他們的爪牙，就是因為他們有權力。

我可以肯定他朝一日民主政體確立後，他們就會說，你看!我一早就知道民主是好東西啦，我支持好耐啦！

入翻正題，我老豆都係同你老豆咁，可能冇咁藍，佢冇講過示威者係暴徒之類，從來都係話唔好等等。 我係雨革時已經同佢鬧交得超勁，因為我當時只是剛剛畢業冇乜錢，現在就唔同了。我賺到些少比屋企，權力就大了，我老豆就服從我了。我同佢講，我唔理你信啲咩，我翻嚟食飯嘅時候你唔好再講我唔中意聽嘅嘢。

佢話ok。

信我啦。 你有錢就有權，有權藍絲就服你。

佢老豆有長俸，食極都有